男人可唔可以畀下驚喜人呢 ?

是咁的,
上兩個月我生日, 男朋友佢好hea咁求其訂左間餐廳食飯
無花無蛋糕都算, 食完佢就拿拿臨送我返屋企,
再同佢D FD打通宵牌.....
因為咁我黑左佢面兩日

到左今次情人節, 似乎佢都知衰
晨早就預備好晒所有野, 仲話一定好有驚喜....
點知尋晚同佢傾電話,
佢忍唔住一下子將情人節既所有流程,驚喜講晒出黎
連會送咩禮物畀我都講埋出黎...
仲叫我讚佢好有心機

真係唔知好嬲定好笑..........

最後乜都無 surprise

咁又應該唔會
佢好重視今次情人節

有訂餐廳已經好好

你都係絲？

大家都係男人，心照啦

琴晚重注左我鏝
過幾日同佢食完四季直接爆房

係錫男朋友就應該錫埋佢個荷包啦

情人節你蹺埋手等人服侍？

好錫喇
今次講左食飯我畀
不過佢諗食乜

買左幾多？

我買左OSMO packet畀佢影相

5k姐 今晚再推

Ok

我尋晚買左$200車仔
加堆下一隊入球 總共輸左$300
唔敢話畀佢知

情人節明明就係女人送嘢畀男人

佢同你講佢有愛滋病

新年流流 不要以己度人

男人老狗要驚喜

拎把刀插鳩你

金田一咩

乜唔係2月14女諗
3月14先男回禮既咩？

我同佢有共識14/2一餐就算
14/3再食多次盞大家再諗 勞民傷財

因人廢言就係你呢種人